［求生台］認真：日內研封閉清洗；係唔係要即刻研究逃生路線？

有無連登巴絲熟悉地形？

求逃出油麻地路線ABC

好人一生平安

一早提L左 又唔理0討論

即刻18區tg 討論
慎防各區清洗逃殺

試驗兩日 封閉式強取DNA 實測送中需時

屌你老木又話係油麻地 而家邊佐敦 高鐵

講完咪封埋